商場堆紅外線探測機

其實商場方面有冇諗過女仕會走光